今時今日做空姐有冇2皮一個月？

點解咁多女爭住做

薪金唔係一切 收兵先係擁有

好似做保險咁 有下線先會發達

有

一定有

一程都唔止2皮啦

4-5萬左右~